[0.000]
<no-speech>
[0.385]
<int> sa l_di la <int> alo
[12.215]
yo <no-speech>
[23.745]
<sta> enhen m_fin fè manje an wi <no-speech> wi m_fin fè manje an wi <no-speech> m_tande wi yo pral <hes> m_tande wi yon <foreign> reponn
[35.275]
swa w_anrejistre_l si ou pa dakò rakwoche
[41.165]
<no-speech>
[42.605]
mhm m_gentan wè pandan ou di sa mhm
[48.905]
<no-speech>
[49.905]
li bouch tou ah <int> mhm li ap bouch tou ah wi <int> mhm li bouch tou ah
[60.875]
non l_pa gentan li menm li fè_l pou kont li li pase_l <no-speech> mhm
[70.035]
mhm moun yo vini wi moun yo vini yo vini yo gentan manje
[76.535]
<no-speech>
[77.795]
<sta> enhen gen kouran wi <no-speech> *pase_w* Kayou *pase_w* Kayou *pase_w* Kayou
[89.395]
<int> mhm <int> mhm
[93.865]
<no-speech>
[95.145]
mhm gen kouran gen kouran mhm
[101.255]
<no-speech>
[103.015]
<no-speech>
[103.465]
<no-speech>
[104.305]
<no-speech>
[105.415]
<no-speech>
[106.655]
enben <sta> <no-speech> enhen enhen enben oke
[110.485]
<no-speech>
[112.295]
tande vwa ah wi mhm oke
[117.165]
<no-speech>
[117.995]
mhm
[121.815]
<no-speech>
[123.665]
bagay kiyès <sta>
[129.145]
<no-speech>
[131.395]
ah bagay madan Fresnèl <no-speech> si paran te di_l pa rete <no-speech> sa ou di
[139.425]
<no-speech>
[141.215]
<int> yon lè mande yo pale li di padon
[146.635]
sa vle di li pa gen anyen avè li paseke li pa ta ka anpeche Kristèl pran li se pa manman ki konn chwazi fanm pou pitit ni ki konn chwazi fanm
[157.475]
<sta> pou pitit gason <no-speech> e l_e gentan gen- li te gentan gen twa mwa depi l_e ansent an nou di li te gentan gen twa mwa depi l_e ansent li pa ka fè_l anyen ankò <no-speech>
[169.395]
<int> konnya la l_manje menm manje atè ah <no-speech> ase pa nou di l_manje menm manje atè ah
[180.935]
<int> atè ah <no-speech> tout sa l_fè ah Fresnèl lè li pran Fresnèl yo manje menm manje
[192.095]
mhm
[193.685]
<no-speech>
[195.865]
mhm li mouri li mouri li vin g_on lòt nèg li vin g_on lòt nèg epi l_fè kat pitit avè_l li mouri aprè l_mouri
[207.805]
<sta> epi yo bay nèg la yon pwazon <no-speech> nèg la al plase avèk on- lè Madanm li mouri nèg la al plase avèk yon fi
[217.565]
konnya yo pote yon travay bay nèg <foreign> fè Fifi an menm tèlman wè lajan an bèl li bay nèg la yon pwazon li pran kòb la li sove
[229.355]
se pa jwèt non timoun yo la timoun yo la e kat timoun gen yon ki te mouri nan evènman an
[240.475]
enhen <no-speech> enben mè wi <no-speech> ah kisa Dyesèl ap okipe_l la men l_pa ka okipe pa_l e l_ka okipe yo
[252.345]
Bondye fè_l pa_t papa yo <no-speech> mhm menm lè sa menm lè sa alò valè moun pase moun nan lavi yo depi yo fè pitit
[264.105]
yo okipe yo <no-speech> mhm enben mè wi <no-speech> non m_pa konnen non li mouri
[275.195]
(()) fi ah mouri avan sa <no-speech> enben mè wi
[281.895]
<no-speech>
[283.415]
enben ale non pou (())
[284.575]
<no-speech>
[285.615]
mhm vrè jimèl vrè jimèl mhm depi_w tande vrè jimèl
[297.355]
<sta> <no-speech> non yo te yo te yo yo te ka rekonèt yo pa konn pran yon pou lòt li te konn se pa sè_k te devan_l <no-speech> li konn se pa_t
[309.235]
sè k_devan mhm enh ben oke ale non paske m_ap f_on bagay la
[314.235]
<no-speech>
[317.425]
mhm oke dakò
[320.925]
<no-speech>
[321.340]
